[復仇者聯盟]正妹被同學姦殺 母親走上孤獨復仇之路

中國一名16歲少女姚易，在2016年5月19日晚上，慘遭17歲同學王哲性侵殺害，這成為姚易母親李潔一輩子的痛。至今兇手王哲仍未有最終宣判，而李潔為了能讓王哲儘快定罪，不惜付出龐大的金錢與時間，走上孤獨復仇之路。

據中國《網易》報導，姚易一直是李潔的寶貝女兒，李潔離婚後就帶著姚易一起生活，並送姚易到北京新東方上學，希望以後姚易能出國念書。就在2016年5月20日凌晨12點多，李潔突然接到學校的電話，說是姚易和王哲深夜未歸，但隨後向校方又通知已收到王哲簡訊，說王哲和姚易在一起，兩人都很安全。但沒想到就在當天早晨6點，姚易被同學發現，陳屍在辦公室內，而李潔也完全無法接受姚易的死訊。

王哲隨後投案自首，相信他在19日晚上將姚易殺害。他供稱姚易自願和他發生性關係，事後由於姚易反悔要向老師報告，情急之下用手將姚易勒死，最初警方的屍檢鑑定，也並未認定性侵。李潔無法接受這樣的結果，她需要重新鑑定，她從律師口中得知，只有保存在手機內的原始素材才能用作法庭證據，轉存的不行，因此她2年內換了6部手機，錄下所有她與姚易身邊親朋好友的通話錄音，目的就是要找出王哲性侵殺害的證據。

此外，李潔也聘用了王牌大律師，希望能為女兒討公道，也曾經為了女兒的案子奔走，而被有心人士騙錢。李潔的律師就保守估計，她為了女兒的案子，2年下來至少花了300萬人民幣(約新台幣1500萬元)，熟悉李潔的朋友就說，「這是一位母親的孤獨復仇」。

而兇手王哲，在一審被認定犯下故意殺人罪、性侵罪，判處無期徒刑，剝奪政治權利終身。但王哲一方不服，提起上訴，今年2月8日該案二審在北京市高級人民法院第六法庭開庭，目前尚未宣判。（施旖婕／綜合外電報導）

[復仇者聯盟] 男子侵16歲少女 受害家屬性侵他姐姐報復

【復仇者聯盟】愛女爆6歲時被姦 媽媽怒殺色魔報仇

[復仇者聯盟]大陸仔被鄰居屈偷竊 20年後斬死舉報鄰居

[復仇者聯盟]長洲小學生復仇 用同學個名虛報學校有炸

【復仇者聯盟】少女遭強暴 斬殺色魔5歲仔報復

[復仇者聯盟]伊拉克勇父為兒報仇 殺ISIS惡棍

[復仇者聯盟] 13歲目睹媽媽被打死 兒子22年後除夕報仇「殺光仇人父子」

以為殺返對家

其實唔明阿媽點諗, 個男人認左殺人, 應係認左最大罪, 無理由仲老作自願性交, 因為減唔到幾多年刑

300萬夠買起個男全家
駛鬼走法律路線

老強喺監獄一般會受其他犯人鄙視
甚至會比人雞姦返轉頭

100萬都大把人幫手接job

黎香港，招買住緊劏房D人，重賞必有勇夫

咪玩喇, 係大陸走法律路線, 比人食晒啲錢乜都做唔到

大量南亞打手供應

點解唔手刃仇人

親手制裁法律制裁唔到嘅垃圾

送佢入監倉被雞姦到佢死

你估香港咩？大陸監獄未必有咁嘅practice